有無玩緊cmb既巴絲（213）繼續心事台

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

留名

[海賊王免費漢化時代結束！！] 鼠繪君轉載盜版《海賊王》漫畫 獲利數十萬 被判囚3年罰款8萬

慘了，連漫畫都冇得睇了 人生已完

仲邊有人睇OP 過氣了

其他咪一樣冇漢化

睇黎要的起心肝學日文

食生肉都無問題

實力單身留名

我屌你呀！

你是好人

點解明明話處女座同我最夾但我追親處女座都食檸檬

OP過氣了 我哋睇鬼滅

玩cmb玩到好頹
自問要求都唔算高 找個對的人真係咁難

單身之呼吸

假處女行開啦

不能面對

deled ac？

One piece宇宙第一

無match????定有match但傾唔到

你 食 屎 啦

成個po都hey0

你去動物台嘈贏啲鬼滅fans先ok?

做proj

usb唔係咁用㗎咩

你去政府嘈贏林鄭先叫政府收皮？

真
one piece黨浦頭！

打漏個座字

得唔得唔好集體hey0

由於你地集體hey0得太west sharp
我decided do 乖son 一day

召集鋼鍊迷
荒川弘世界第一

鋼練的確唔錯
不過我覺得海賊王都好好睇
大家都好睇
無謂爭高低
開開心心睇動漫

師姐呢個想法好樂觀
好值得大家學習

其實打漏字係我好大既責任
我希望係度向你表達我既對唔住
希望大家開開心心做返朋友
往事隨煙

咁我睇jojo算

我已經為我既失誤作出咗道歉
希望小姐你自重，唔好激嬲大家
唔該曬你

等OP完咗先
精唔精彩要睇埋個結局
OP唔兩拖爛拖會好睇好多

睇落你都有睇開op喔
睇到去邊呀

道歉係我唯一可以做到，希望你作出讓步

屌，扮得好辛苦，正常返

落雨可以點炒蛋？

偽毒confirmed

會有水花 輕則毁容

落雨邊可以炒蛋

成個po得我地g

落雨你話可以炒蛋，你係一個廚師
落雨你話唔可以炒蛋，你先係一個真毒連登仔

終於揭發到佢

見到個投字已經覺得好敏感

btw，近排隔離，係屋企做gym，練咗好耐
我敢講，我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

真！落雨點炒蛋呀

30624770
3 35602 13942

weak曬點返工架

咁長嘅

智商測驗黎

我練完腹肌之後終於上年聖誕出到pool

事情係咁既
小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone5c...但係未出,唯有同佢出左部iphone5...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps3 game鋪 訂左隻gta5,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

一個二個偽毒自己衝出黎

忍屎嚟講自問都身經百戰
身為屯門仔日日都要搭長途車
冇返一技傍身真係大獲
但頭先嘅經歷真係我忍屎史上最驚心動魄嘅一次

話說我要搭962由屯門去西隧轉車站
路程一個鐘左右，平時我都係瞓咗佢嘅
點知一上車，合埋眼冇耐
我感覺到身體入面有沉睡的兇猛在甦醒
雖然只係輕輕攪咗一下
但以我嘅經驗，呢個係暴風雨來臨嘅先兆
我即刻擘返大對眼
集中精神，嚴陣以待
果然好快第一波衝擊就來襲
我立即收緊括約肌，調整呼吸，感受衝擊嘅強度
然後結論係：今次大獲
事關我仲連屯門公路都未入
而以我嘅性格，一定唔會去啲垃圾臨時廁所
所以我嘅目標只有西隧轉車站隔離嘅九龍地鐵站！
大約仲有40分鐘車程，預計仲要對付4-5次衝擊
淨係諗都已經標曬冷汗
我即刻坐直個人，嘗試調整心態
因為我知緊張只會令事態更加嚴峻
結果都好順利擋住第二三波衝擊
呢個時候巴士已經去到汀九橋
仲有15分鐘！！
為免落車嘅時候撞著遇到衝擊
我決定提前起身行落下層
望到奧海城，望到圓方，終點在望啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
係第四波嘅衝擊。。。
我再次夾緊括約肌
一秒兩秒三秒四秒，竟然仲未完？？！！
要明白當你集中力放曬喺一組肌肉嘅時候
身體會變得僵硬，亦係最脆弱嘅時候
偏偏呢個時候巴士開始剎車埋站
我喺呢個繃緊嘅狀態下仲要站穩個馬
痴撚線，簡直精神同肉體都到達極限
我個心一路呼喊住「唔可以瀨啊，唔好白廢心機啊」
巴士終於停低，我亦成功守住第四波
但仲未完，轉車站去九龍站都要行段路
我收拾心情即刻加快腳步
因為再嚟一波我真係有心無力喇
偏偏上帝真係要考驗我嘅意志力
我望住九龍站，仲有幾十米距離
但我已經痛到行唔郁，挨咗喺牆接受蹂躪
我感覺到有屎探咗頭出嚟，同我條底褲say hello
我心灰意冷，以為自己瀨咗
諗緊要射波飛的返屋企換底褲
但屎都仲係要屙
去到廁所，我門都冇閂廁板都冇落
就已經頂唔順一除褲就坐落去，
同時望下條底褲咩情況
「沒有，沒有，沒有！！！」
個屎眼好似慶祝緊呢個奇蹟咁大放煙花
一舊硬屎之後緊隨住嘅係一堆蛋花爛屎
我坐咗喺馬桶好耐，回想頭先幾驚險
成日話打完丁會聖人mode，其實忍屎都會
呢一刻我感覺自己無堅不摧，係無敵嘅

weak

我地真毒
我起碼20篇
基本上你地識既我都睇過

下次唔好忍尿啦
西伯利亞潮文最好笑

睇得多，成日上連登
我好似係高登連登玩咗5年

hi

大家咁夜又唔出聲

你做咩成日咁夜

依家loop緊youtube

想玩

whatsapp 用咩emoji 已經透視你係咩人

有match到，平均一日有一match到一個，但傾唔到計，好似為傾而傾咁。同埋諗緊對方可能同時間都同緊幾個人一齊傾咁。

早

梗係搵唔到啦，我尋晚個Password 假

我同意真係要約出黎見過面岩feel先再傾落去，唔係就好似你講咁傾左好耐最後都係哂大家時間。
但前提係真係無咩話題傾，就約出黎見面怕會好老尷。可以係我問題唔識溝女......

加油

學歷都要...

我真係好少打以前唔會打的
全職連登師

mon 得po又mon啲唔mon啲

不得了

在一起 在一起

秒回黎，ip都唔洗check

偽毒？

ky？

上面加曬密我加唔加有咩影響

上到discovery既高質絲打

比人last minute放飛機原來真係幾難受

下 咁衰

其實我同佢傾左一段時間 街已經出過一次
約我今日下晝但今日12點都唔同約時間地點
我咪問囉 你其實唔想出？
佢就話 係呀 想陪媽咪多d
收皮啦你自己約我又放我飛機

直接係呀咁答都幾撚仆街

又靜番 30頁喇 畀啲掙扎

某啲偽毒仲未上過水，即係咩意思

sor

好衰格

代表今日有遊行
大家去準備

dm tg

一陣先 忙緊

你都無match？
眼角高

佢地9up認真覺得你唔差

佢原本約星期六朝早
咁星期五既夜晚佢都唔約我咪問佢囉
佢就話想改星期日 我話 下 母親節喎
佢話下晝ok
咁我都冇所謂
即係我一早有confirm佢星期日係咪真係得.....

可能佢想去protest呢

嗯

有無sweet嘢講嚟聽下

受死喇你哋
成班死毒撚放假都要蒲連登

55

唔係正正常常傾計唔好咩

sorry

反正我不會
你無啦啦爹我，我會心想jm9
好扮嘢

唔會睇

拍拖爹下ok啦
但追緊就好尷尬

我識牧童笛算唔算識樂器利申吹得唔好

零夠未

彈琴好難表演俾你睇喔
上黎我屋企彈琴好有呃豆腐feel

@九巴

yeah~秒回唔好嬲啦🥺🥺😫😫我地知錯啦☹️☹️😣😣🥺🥺無下次啦🥺🥺🥺

寫cv

好

唔好諗到人哋咁小氣啦

係我地做得過分咗🥺🥺🥺

你搬個鋼琴周街走黎彈？

letter grading

你姐，唔好加個哋字

又開黃？

6指琴魔

準備姐

尋日咪講咗佢得六歲

我覺得ok喔

同佢講驚整爆個瓶，叫佢幫手

由得個女仔自己開睇落佢有困難先幫手
有d人唔想人幫的

只係我性格唔洗train吧我見到男仔/陌生人有困難都會主動幫

你係好人

唔需要太刻意啦鍾意既就自然會留意到會做
對任何人都做就變中央暖爐
反正我就一定忠於自己

我只係普通毒撚

如果有人答:你睇落個樣開到喔你會點